［超突發］中國公安將全面取代香港警察

推到比狗睇到呀

原post link

我一直想不透為何政府會縱容警察違法執勤，細想一下，才發現一切都是政府的陰謀。

細思極恐，長文慎入。

IG︰begoldenyung

反送中這一戰，不論是中共或政府贏，還是香港人贏，香港警察也不會有好下場。我是真心的勸告還在做警察的人，啟動你們封閉已久的腦袋，好好想下一切完結之後會發生什麼事。想清楚了，你會知道應該怎麼做。

情況一︰香港人贏了，每個黑警會被清算那是一定的，這不用再說了。不少前線警員也正因害怕日後被清算，才會將示威者往死裡打，總之他們心中，香港人是不能贏的。

別說什麼自己是中立，只是執行公務，沒想過哪派會贏。在兩極對戰的情況，你要香港人輸，贏的自然是另一方。現在封閉自己成為一個群體的警察們以為贏的是警方和兄弟，實際上贏的是香港政府與中共政權。

那麼，情況二，政府贏了，又會發生什麼事？

中國公安及武警將會全面取代香港警察，這便是必然發生的事實。且讓小弟慢慢分析。思考的第一步，先要引入政府的利益價值觀。政府多年來想漸漸將香港赤化的目標和手法是有目共睹的，不然怎會建了高鐵？大學怎會中國留學生幾乎比本地生多？研究生為何幾乎清一色是中國學生？為何香港工程都漸漸交移中資公司負責？為何新移民的數量即使造成沉重的社會壓力仍然不停增加？為何要推送中條例？政府想將香港與中國接軌，是司馬昭之心，路人皆知了。管你是不是警察，只要你在香港生活，也一定感受得到香港緩慢的轉變。

在這種基本目的下，香港警察也自然會是被接軌的對象。之前政府還未實行，是因為警察在香港人心中地位高企。我的外國朋友來過香港也說，香港警察對比其他國家的，真是很有禮貌，並且在守法的情況下執行職務，不會濫權濫刑。多少人看到馬尼拉人質事件後也是衷心希望當時救人的會是香港警察，而不是菲律賓那班柒碌。同時香港警察在本地屢破奇案，加上有ICAC作權力制衡，香港犯罪率長期處於低位，真的不愧是世界上其中一個最安全的城市。在香港警察有光環的情況下，政府突然說要把執法機關與中國交融，名不正，言不順，隨了引起警方不滿亦會引起香港人的不滿。古時中國，岳飛的莫須有罪名很出名，但有更多時候，皇帝要殺功臣都需要一個理由，不然無法服眾，會引起其他有勢力的大臣及將軍不滿，嚴重更會引發兵變或政變。以往政府雖然有動香港警察的心，可惜沒有能入罪的理由，所以一直在等待機會。反送中一役後，黃金機會便來了。

現在政府不敢，還沒實行，那是因為反送中示威仍然持續。風頭火勢，並不是時候。警方的兵力還要用於鎮壓每場示威，政府現在必然會再三向警方打強心針。他們要警員死心塌地為了政府和香港服務，至少在平息反送中事件之前，政府必然對警員的行為再三縱容，讓前線更有恃無恐地違法執法。

那麼風波平息後又會發生什麼事呢？讓我們稍為把時間推向未來，如果政府贏了又會發生什麼事。示威者被清算是自然了，警方一定大班手足一起慶祝滅蟲行動大成功，從此香港再沒有曱甴，造福廣大食肆，誰不知政府的魔爪早已指向下一個目標︰香港警察。

林鄭最毒的一句，便是全力支持香港警察執法，讓警察想做什麼就做什麼。為什麼容許警方武力不停升級？為什麼可以明目張膽違反人權法對被捕者行私刑？世界有眼看，不是藍絲說你們打得好，你們就真是打得好。思前想後的唯一結論，是政府想你們這麼做，一方面威嚇膽小的示威者不再反抗，另一方面為日後讓公安取代香港警察搜集證據與鋪路，一石二鳥之計，何其陰毒。

警察自反送中示威以來，所犯的罪已是所有香港人有目共睹，政府的縱容，目的與示威者一樣，最終是要清算警隊。你們所犯下的罪行，有影片為證，我也敢說警隊內部必然存在記錄，一切便成為日後讓公安取代警察最名正言順的證據。到時政策一推，所有曾犯事的警員都會因執法時的違法行動被拘捕與調查，搞不好到時送中法過了，還會大批大批被送回中國槍斃。

雖然是陰謀論，卻是非常大機會發生的未來預測，同時也解釋了這兩三個月以來香港政府的反智行動，以及為何會對警員的行為無下限地包容。他們心中，亂事必平，所以已在佈未來的局，走先了香港人和警察幾步了。不久的將來，政府便會提出在反送中事件內，香港警察人手明顯出現不足情況，需要中國公安及武警來港支援，溝淡警隊內前線的香港人及既得利益者。接著空降一名中國公安高層以控制警方高層。到時所有命令便由中國所出，警隊不可能反抗。至於本來會不滿而反抗導致兵變的前線，亦會因為已經被溝淡而令反抗力量大幅下降，到時亦會有大批在反送中事件濫權濫捕的警員被捕，什麼私刑打人、警黑勾結、性侵犯被捕人士、喬裝市民丟汽油彈等等，所有反送中亂事內的黑警便會被清算，只留下新混入香港的執法者。別以為現在沒有委任證將來便能安然無恙，你們身邊的兄弟便是最佳的證人。更甚者，可以是指揮官所管理的整個小隊一起被誅滅，有殺錯無放過，中共最喜歡了。如果你還以為上頭和兄弟不會出賣你不會篤灰，那也真是太天真，君不見國泰發生什麼事？各大機構如何對中共下跪？中共叫你交人，你哪能不交？

更慘的是到時沒有人願意為警隊發聲。經歷過反送中事件的香港人只會認為黑警抵死，真理得到彰顯，公義再次降臨。以警隊目前的民望，他日被清算時一定不會到任何人支持，香港市民會大聲叫好。即使警隊內發生兵變，出現反抗者，這個群體也許只會得到少量心水清的香港人出來幫助警察反抗（這我也很有保留，很多人都說今生不會再原諒警察，恐怕到時也不會願意為警察發聲），但到時公安比警察多，要進行鎮壓便更加容易了。先溝淡，後接管，讓你的反抗力量由根本被削弱，又是一招陰毒的溫水煮蛙。

香港警察到頭來其實是最可憐可悲的一群（不是現在，是未來，但作威作福多行不義必自斃，是簡單的因果），幫主人殺了曱甴還要被他宰來吃，但歷史雖然會向前推進，人性卻永遠不變。中共知道自己的兵權在香港根本是無牙老虎，有解放軍卻出不得，本來就想用其他方式把兵權滲入香港。這次反送中事件，警察民望插水，將來說公安的執法比警察更公正嚴明，再放出警黑合作的證據，指控香港警隊貪污腐敗，大搜捕濫權的警察，把舊勢力連根拔起，公安新勢力（簡稱新公安）便能光明正大以正義之師的名義進入香港。

我認為這篇文只要得到廣泛關注，必然會滲透到警隊前線人員的眼中。我不求看到烏克蘭的警察覺醒下跪畫面，只求哪怕多一個前線警員啟動自己的大腦，看清楚天下大勢發生什麼事。一切都沒你想的執行職務那麼簡單，那些一臉和善對你說︰「不用擔心法律責任，儘管去吧！」的高層，才是笑裡藏刀最可怕的惡魔。你們在看的是現在，他們在笑，因為他們看的，是未來。

香港不缺只接受命令的執法機械人，缺的就是多一個願意思考的執法者。孫子兵法有曰︰「君命有所不受。」若你明知最後會被極權吞噬，還願意無條件接受上級的命令嗎？無知是福，思考亦是痛苦，看清真相就會害怕。你若不怕，應該是你還沒理解我的文章說什麼。

最後對香港人說一句，不必懷疑善惡到頭終有報的價值，不論我們是輸是贏，警隊最後都一定會被清算，不過是清算他們的，是香港人或中共的分別罷了。如果是後者，整個警隊只會死得更慘。

也許有人說我危言聳聽，一切只是無稽之談。但看看一哥之前去了哪裡？在珠海淇澳島將設立「粵港澳大灣區警察交流中心」，今年10月便會竣工。盧偉聰回應指，以往與內地緊密合作打擊罪案，大灣區「警務合作」是非常初步概念，而設立交流中心「我都係第一次聽，我無嗰方面資訊。」什麼是非常初步的概念？有初步，就有下一步，政府的下一步是什麼？至於他「無嗰方面資訊」，又會否似曾相識？啊，對了，這兩三個月來警隊的大話招待會！被問到什麼切中核心的問題，不就正是以「手頭上無資料」來回應嗎？到底誰說真話，誰又是大話精，大家心知肚明了。

幸好我不是警察，光是想想也覺得可怕，你，不怕嗎？

醒下香港警察們

黑警預左做condom 好出奇？

明明hea做就得
就算比人迫你拉人都唔洗濫暴
咁搞法遲早清算到你地頭上

毅進仔點撚識咁多野 有曱甴打又有錢收幾happy

今次呢單野靜落黎佢地就死梗，所以佢地應該係希望場運動繼續落去嘅人，𢭃得多一個月ot得一個月

毅進仔點會睇得明篇文

問下大陸係咪想派公安落黎先講啦

多行不義必自斃

得罪講句，係人都知啦， 得班毅進仔唔知咋嗎

所以我已經盡量簡化啲深字同highlight重點

推

唔洗1萬既武警公安 同埋 3萬幾4萬起標既popo
弱智都識揀
你請工人都唔撚請香港人啦

所以推到連登啲狗狗睇到

唔係已經派左喇咩佢地實知啦，精啲就一齊記低啲罪證，一齊翻佢枱，否則就會落得徐步高嘅下場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

只需簡單同佢地講
政府唔全力支持佢去打人
第時邊有藉口去清算佢地換公安？

仲放風話加人工比佢地，班狗蠢過閪，好快比人清算都唔撚知

大陸都係叫警察，唔叫公安了。

武警一早就執緊法啦，共產黨冇話過有武警就唔以有黑警wor，兩者唔係互相排斥，反正錢就香港人比，多幾個打手有乜問題? 班毅進仔幾蠢都唔會信啦。

人工差距愈大
比人取代得愈快

政府d錢係領導架嘛
點會分比你地d popo

個問題係知道哂內情嘅人你覺得唔會比人殺人滅口咩

平

取代係指用平既代替貴既
TG/武器/防具都由外國入口變中國入口
人手數量無變
維穩能力仲高左
何樂而不為

班傻閪仲勁開心有十皮一個月，就快斗零都冇

垃圾POST 勿回

都係嗰句，班狗嘅糧係來自香港人，班仆街高層唔撚會同我地慳，你剩係睇條條黑警出超過十皮野一個月就知啦。

中國入口tg帶左面罩都冇撚用

唔會，通常都係用佢屋企人來做人質，令到知情者唔敢出聲同繼續幫佢做事。

暫時唔會
你估香港人輸左
香港d錢仲唔明張目膽比上面咩

政府少1蚊
上面就貪少1蚊
只要將大灣警察融合
每日150件慢慢黎
好快每個月上面就可以貪多10幾億

好似你啲post垃圾啲喎呀蛇

9.7一人一願一燈悼念8.31？

支持取代

已經比緊啦，不過大陸唔會整死隻生金蛋嘅鵝，只會慢慢陰d 陰d

唔好自我安慰啦大陸武警見香港警察咁撚高人工自己就得幾千蚊仲唔篤你灰取代你個位咩 大陸閪正過毅進仔多多聲啦

老老實實
關我撚事 依家公安同黑警根本無分別
最好快啲取代 想睇班黑警世世代代都仆街

所以香港警察咪會首當其衝被陰乾

篇文太長，有無簡化版？

岩呀

香港暫時仲有價值
共產黨唔夠膽亂黎
但香港人一輸
佢就可以無成本慢慢搞

Ultimately 大陸公安一定會取代晒香港popo, 快定慢既問題

老既一班想退休咬長糧?
共產黨話cut就cut唔洗比面你
後生一班想長做長有?
你估你退休先定中共全面接管先

退100步講50年不變
當你呢段時間無事
仲有唔夠30年
你 退休未呀?

PUSH

所以之前出武警用過度武力, 等香港黑警揹鑊, 騎虎難下

一直都覺得如果政府贏左 黑警都會收皮

睇highlight啦師兄

唔出奇

所以班狗就被逼同班武警齊上齊落做同胞好兄弟

政府一贏左
推幾個popo出黎送死熄民怨民憤
幫建制選舉做下勢

之後慢慢將popo換做公安cut cost
港共政府咁大個極權貪污組織就多錢貪

係收硬皮

Agger 將出糧比popo嘅錢水返大陸救經濟，何樂而不為

「劇本」前線警入一入黎 我話你知 你哋下場係點

太長，我簡單寫左好耐

啲狗咁撚冇腦，邊會睇到咁遠。。。

佢地睇完篇文屌返你on9

condom仔

傻啦 個政府當正啲錢係自己架啦 你做過政府工就知有幾縮皮 飯鐘錢都想慳

mon post 狗

各位mon po狗 顧掂自己嘅下場先啦

依家中國公安都冇佢哋咁撚柒閪賤呀
收皮啦死黑警
嗱嗱臨清算你

831 cctv

冇腦狗狗們可以睇隔離post嘅簡易版

樓主覺得差佬會思考呢D問題? 唔會囉, 又有糧出又有OT津貼又可以打人, 不知幾爽

老老竇竇其實我都十分期待 反正而家佢地同公安無分別

其實簡單d咁講，件事未完而加政府緊係唔會清算警察喇，加埋人工氹你地開心Tim

試諗下而加全世界見到差佬咁撚樣對待示威者同市民，
假設呢場政府贏咗，
下一步會點去安撫全港市民同俾世界知（外國投資者）對警隊重拾信心，就係要清算，做d野俾大家睇。

可能大家會諗，點會拉走晒吖，咪無人維持秩序囉，
哈哈，呢個世界有樣野係中國公安呀，
派佢地黎當值咪得囉。

佢哋既智商識諗先算啦

仲可以幻想/實踐同女示威者有性行為

有腦就晨早發動左政變，點會甘願做完劊子手做condom

仲有啲白衫覺得自己係度伸張正義滅緊蟲架

Mon post 狗
可唔可以用你地個閪腦諗清楚

For police who monitoring the forum, fucking think twice after u read this

識諗唔會做差佬呢d低賤工啦

其實都係假設緊佢地仲有丁點智商..

可能只係睇得警匪片太多以為自己好撚型

一定係溫水煮娃 好快會宣佈大灣區 公安同黑警交流合作共治
安排一部份黑警係深圳執法 又安排一部份公安以警察身份係香港執法
慢慢 再有黑警退休 就請公安

模糊香港同深圳 再無香港 變成大灣區

中國公安取代香港警察可以，但係用乜價錢請先?
如果用深圳的人工請佢地又冇所謂呀，一年俾少幾百億。

都係打份工姐 咁搏做乜鬼 出黎查下牌咪算 做咩搞到全民公敵 仲要有被政府清算危機 on撚9

所以就係話緊佢地無

十月就起好喇

支持正苦一世全民免稅請大陸popo

班狗wfc以為我地係呃佢
廢事提醒佢地反正佢死佢事

理性討論，如果當中國公安真係會取代啲狗，而啲狗又敢反抗既，我地到時係咪應該有條件地幫佢地?

本人謹以至誠作出宣言，本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

先幫手做下無間道先啦

做咩教精佢地
我仲想見唔克制既黑警

我想見到警察打黑警多啲

承諾永不原諒

班狗睇到咁長遠就唔係毅進仔la

係人都明既道理就係毅進仔唔明

tui

有一點好同意既就係
6月前你話用公安取代香港警察
我肯定香港人既反應比送中條例大十倍
但而家？
恐怕好多香港人就算唔支持
亦都唔會太大反應
至於後續會唔會好似篇文咁就難講了

你太睇得起佢地啦
呢份工又唔係冇左佢地唔得
掃平佢地又可以賺下市民分
點解要洗咁多錢監視佢地？

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

無乜
識野既仍然會出黎抗爭對抗公敵
不過到時兩面都睇你唔起
對面仲要係全世界最大黑社會 咁啫

黑警得毅進智商 點理解呢 d 推論

唔通你會去教隻猩猩微積分咩

等睇佢地死啦 到時連做順民共豬嘅機會都無

佢地想d狗仔女共享大灣區榮辱

push

毅進仔邊諗到咁遠
白衫就利慾薰心
最高層就擺明俾人焗住上同埋利誘

推 PoPO 變 condom

唔係叫曱甴，係英雄，唔好自我認可

正常人都知佢地係condom啦

香港人贏都未必清算到
邊一個嘅武裝力量比佢地高？

Push

話唔定有班popo已經起緊秘密組織想反黑警呢
希望推到由無變有啦

好啊好啊 反正都係一撚樣 要個人工低嘅仲好

Mon po 狗睇撚到未？

唔好諗住歸順共產黨就得
你唔係佢自己人唔會有好下場

我係五毛堆講過，有個疑似警嫂低智人士仍然好意氣風發話結局只會係黑警打死所有曱甴

愚蠢而善良都還可以接受，愚蠢而惡毒嘅人，全數送中最啱佢地，中國就係為佢地而設嘅監獄

全面清算

順手幫推大核彈！香港人民必不忘記831
[大整合] 831事件未必得2個死(2)

d狗唔識字 唔會睇咁長

真 而家已經寧願攬炒比公安城管取代都唔想再見到呢班個個月袋十幾萬殺人放火既垃圾

你知我知林奠都知
由得班黑警死啦！

Condom仔並不是浪得虛名咪撚縮呀柒頭

Agger，除非佢地自我覺醒啦

裝睡的人叫不醒 都幾肯定班popo就算明知會被共黨清算 都會比仇恨沖昏頭腦講啲咩比共黨清算好過比香港人清算

鳥飛盡 良弓藏 狡兔死 良狗烹

但中共會贏左

毅進仔識諗就唔係毅進仔喇

呢個真 我想講啲人返大陸雖然俾人禁錮左 但係都可以冇穿冇爛咁行返出嚟 但係你睇下依家香港 某程度上來講依家香港警察真係衰撚過公安

係時候調轉槍頭對準政權了

831

屌 好撚同意
唔可以比佢咁做

狗狗表示太多字，不了

替佢地擔心？？？你戇鳩㗎

一早知啦
警察都有晒心理準備做condom
為虎作倀
兔死狗烹

佢地有q呢d 政治智慧咩
加上佢地只信自己人..其他人講既野佢都唔會認同..

反正預左攬炒 黑警必須冚家剷

yes, 而且跟本係一班爛仔, 佢地當打抗爭者係一種娛樂...好似野外狩獵咁..

香港警察真係要醒下！到時真係冇人幫到你地

武警又平又聽話
Commander 一定會換自己人
係condom仔仲未肯面對現實
打人嗰啲on99維護法紀黎緊仲要入去坐

好合理

篇文咁長
對毅進仔太heavy喇
mon post狗，祝你哋好運啦～

到左依個地步都已經輸左
咁不如用晒公安
要一齊攬炒呀

其實差佬思想好簡單，佢地打擊我地咁落力，係因為覺得示威可以快啲完，之後可以慢慢嘆ot錢，繼續過佢地覺得和平嘅生活

收皮啦黑警 就算你地瞓醒良心發現都要死全家呀

請取代

經濟下滑，大大個理由同太多理由要換晒你班收3萬幾人工既警察。

你一份人工夠請十個，人地仲要絕對忠心。根本冇得比。

在這種基本目的下，香港警察也自然會是被接軌的對象。之前政府還未實行，是因為警察在香港人心中地位高企。我的外國朋友來過香港也說，香港警察對比其他國家的，真是很有禮貌，並且在守法的情況下執行職務，不會濫權濫刑。多少人看到馬尼拉人質事件後也是衷心希望當時救人的會是香港警察，而不是菲律賓那班柒碌。同時香港警察在本地屢破奇案，加上有ICAC作權力制衡，香港犯罪率長期處於低位，真的不愧是世界上其中一個最安全的城市。

其實呢個原因我覺得好格硬

蜚鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹。
不過差佬啲質素可能未聽過呢句

毅進仔連識唔識得睇哂成篇文都成問題

比人伏咗仲on dog dog
不過d狗咁蠢點理解到?淨係知依家大把ot咪得

其實一早講左 係佢地唔明

納粹軍警冇得救 成班都係惡魔
知道做condom咪又係繼續做

On9 YouTube channel抹黑

你估佢地唔明咩

問題係港共政府贏左，至少唔會即刻被取代
出到黎根本搵唔番呢個數，咁不如搵得一日得一日
之後先算

所以唔好諗佢地會驚俾人取代而倒戈，冇可能

終共又起新字頭，新公安

當日維尼話「這是正式錄用的警犬嗎」已經係序幕
迫令警犬變得更殘暴，變身維穩機器

但其實低智condom 仔全力違法暴力鎮壓嘅同時，中共已經準備好用公安取代佢地

警暴成功鎮壓》比你玩多幾年

警暴不成功鎮壓》 順應民意及國際聲音，取締警隊〉警隊正式由公安接管

傻西，仲未知自己已經玩撚猿？

宜家得民意可以救到你哋，要點樣做唔洗教啦吓嘛

冇㗎啦
你班狗依家後悔都冇用
就算有冇武警混入嚟都好
都入晒你數先

推 另外提提大家聽日袋底見

Popo 你仆街了，而且點死都唔會有人可憐

我仲以為有新聞報導左，結果係預測文

我都推理過，內容比你更過份，係因為警察入面明顯有公安滲透左！

港警個名由特務公安搞壞，然後係警察被集體清算時，再提出由公安代替警隊

都話你哋係政治工具，完全冇危機意識....
政府捧到你哋好似天花板咁高，你就以為可以任意使用武力永不追究，這只會增加民怨仇警情緒，到時政府又大條道理話民意所向，換晒班香港警察....後果自負！

抵撚死

好記得之前見到有巴打講
中共會借助次要敵人之力去對付主要敵人
當對付完之後就係清算日來臨

我想像政府會最後整一鋪勁過８．３１既事件，可能要明顯死人，死市民就民怨沸騰，衝擊警察;死警察警方就瘋狂圍捕槍擊打市民,林鄭跟住扮野宣佈成立獨立調查委員會，導致警隊覺得被林鄭出賣圍禮賓府特首辦,想學當年警廉衝突,要求特赦,政府拒絕，警隊衝擊禮賓府,大肆破壞,因蒙面和無編號,同埋警隊已成命運共同體,佢地之間互不督灰，放軟手腳，無警察被捕,林鄭宣佈緊急法戒嚴但因無人執法,市民擁上街頭抗爭,因此香港已無法管治,特首邀請武警公安介入,解散警隊,中國公安武警將全面取代香港警察.

已上情節全屬虛構,如有雷同,實屬預言.

後果自負

太多字毅進仔睇唔明 但言之有理

推到比有腦有勇有謀嘅popo睇到（雖然可能冇..）

毅進仔嘅生涯規劃去到做狗就完，你唔係覺得佢地會諗得咁遠呀嘛？

佢地就快比人清算 ，到時做狗既比人送中槍弊，狗乸家屬都比人歧視 無屋住…到時過街老鼠 人人喊打

而家經已比人歧視啦

毅進仔跟本唔會接觸同溫層以外嘅資訊

一齊brainstorm下點樣可以比佢地知

狗識字？

send俾警嫂 但一定比你上面更簡單 煽情
班狗唔會睇長文同敵人嘅嘢囉

我唔明，呢篇係討論文章，點樣「超突發」法？
超突發重突發過突發？

好似無用喎 啲狗只會同警嫂玩離婚問佢係咪比人3p中出

agree.

公安取代警察，香港正式變成大陸一個地方，係大陸最想發生既事，因為咁樣先可以最有效直接咁控制香港

其實三個月前已經講緊一樣既野...
不過三個月後既呢篇更多support

係就好啦 贏同輸我都要班黑警落地獄

師兄標題黨有冇聽過要分化敵軍呀

狡兔死，走狗烹。

參考返當年秦國佢對嘜衫軍放中國制催淚彈炸死幾個人
變撚左榴彈砲

大灣區警隊就係降咗黑警嘅權力，將指揮權交俾大陸，同時再清洗埋班黑警

而家可能已經進化成核彈

好早已經有人講呢樣野，唔突發

再簡化啲就係大灣區武警將全面取代香港警察

善惡到頭終有報，黑警準備落地獄！

最終 都會被賣

分別在於無人幫推到比狗睇到，希望呢篇做到，唔望佢地完全wake，只望佢地panic

可以去大灣區退休

黑警做condom仔
他日清算你地 雜種就可以搵公安落嚟
一箭雙鵰

根本啲大部份都係短視毅進仔，唔係點會短視到貪一時之爽去搞女義士。
就好似啲垃圾廢老為咗爽搞自己個女咁。

佢哋俾人清算真係唔會有一百萬人出嚟幫佢哋遊行

就算佢地識字睇完個閪腦都諗唔明

全香港市民都表示好憎班狗，佢哋都覺得自己冇問題唔識反省

仲係前線做野唔係弱智就係貪錢

到時d黑警無左警察身份就好睇

啱，condom仔D目光太撚短，以後就一聲聲：同志們，今天的任務是啥

同志們，歷史不會忘記你們為港捐軀的

取代咗就再無狗糧食

其實，你開政事台都難俾人睇到

MON PO 狗你地依家係咪好撚驚阿
驚既比個負皮我 等我笑下你地先

減到 500 字內班毅進仔都唔肯睇呀

都唔算陰謀論 何妖都放風要啲警察返大陸

9跑 9射幾粒gas
捉到人就照捉 棍都唔洗出

打咁長
condom仔都唔識字
你俾邊個睇

認真要推
等班狗仲On99
殺到埋身都唔知

仲有班黑警邊有咁多人
一早有大陸武警入哂編

地方武裝組織支共至憎
講真我係維尼一定解散

你而家咪睇到囉

拿...唔係話幫大陸
反正都係食屎我寧願要公安比少D錢

都算攬炒既一環
總之隊爆左香港先再算
美國可以接手香港就最好
冇就一齊爆好過苟且偷生

好好享受埋依排 出返黎市又差 又冇國家受移民

到時黑警一係比人炒

一係比公安騎住on99

非常中point！過左三個月你班狗仲唔醒就真係證明你地成世只能做毅進弱智仔

講得岩做狗點都無好下場死左仲要落地獄

黑吃黑

聲譽點解咁緊要 係因為一但失去左 任何野都可以做取替

黑狗自己搞臭個朵 無得怨

啲狗唔會有腦理解依啲野架啦

提班傻9做乜

岩呀
繼續濫暴濫權繼續仲呀
你地班仆街最後都係不得好死
全香港人到時都唔會幫你地出一句好說話

推
係度mon post既 popo用下你地個腦
睇下呢篇你成世睇過最長既文
你既決定將會改變你地既未來

只有何妖

依條撚樣只為利益
你睇下到時佢仲會唔會出聲？

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

中共武警扮警犬先頭部隊

好文
講事實

算啦話知佢死
費時好心提佢地 又以為我地驚咗佢地所以呃佢地呀
不嬲係所有動物裏面得人類先會諗未來

兩年後新特首上任，一定會清算

毅進仔睇唔明咁深奧既野架佢有能力睇完同分析你個post既話，點會連5條2都無呀

會用腦諗嘢就唔係香港警察

照推啦，雖然都知mon po 狗狗睇唔明

之前雨革果啲咩咩咩小巴商會，咩咩咩果欄協會，咩咩咩的士聯會，出來打完學生之後，過一年就比人整頓咗囉

路人看得明，毅進仔睇唔明，So9sad

到時候話自己係蒙在鼓裏 點知俾警察呃左 痛心疾首 為咗維持香港嘅良好秩序 要忍痛將佢哋送官究治

你係咁話殺曱甴打曱甴，你係個隻曱甴？？

用恐怖份子取代恐怖份子，有咩分別

由6月開始講啦
識諗就唔會發展到今時今日
成班做哂過街老鼠仲認屎認屁啦

一撚定會係咁

要揾班打仔，班成管仲狼死，又平
俾多3～4倍價錢，連交戲都做唔到
仲要兇翻大佬轉頭

2019香港警察=1949國軍降兵

熟知支共歷史, 一定會知道當年國軍起義投共後的悲慘下場, 不是被整編後集體送去朝鮮戰場做人海戰炮灰, 留在國內退役沒走成的, 就在鎮反, 三反五反中被批鬥殘害, 死唔去的就被打成黑五類, 連同家人後代終生當三等屁民.

今日香港警察在港共政權授意下濫權濫暴, 為港人所離棄, 將會重滔當年國軍覆轍, 支共可立於道德高地上借故清算清洗, 既可解散香港警隊, 又可爭取民心贏盡明君光環, 一石二鳥

要消滅香港警察, 必先使之與民為敵

香港警察是由原香港人組成僅有能守護香港的武裝力量, 出身受訓自英國殖民政府, 不論回歸前後皆深受港人信任同支持, 唯其出身並非根正苗紅, 支共永遠不會信任一個本土庶出的外來武裝力量代為執行其新殖民統治.

要瓦解這個帶著光環, 身份尊貴的香港本土武裝組織, 必先使之與民為敵, 勢不兩立, 在失去港人信任及支持後, 方可任支共操弄魚肉, 分解消滅, 再以由新香港人結合內地公安單位組成的新香港公安取而代之, 一勞永勉以絕後患.

消滅香港警察=支共以法治国

自此港人失去一支曾以守護香港為己任的本土武裝力量, 在再無任何能有效反抗的本土武力妨礙, 支共方能在香港全面實行一國一制, 利用由支共全面撑握, 效忠支共的新香港公安, 大可以取消原有英式司法獨立及普通法制, 改行支共以法治国, 到時仲駛乜Q送中條例呢?

低層藍衫狗無足夠學歷同智慧理解成件事
而白衫同高層既為左錢途早就將個良心扔左

不過相信大部份人好樂意睇到呢一日出現
同黑警一齊攬炒
if we burn

識諗咁遠就唔係毅進仔

鳥盡必會弓藏 兔死一定狗烹

香港警察就好似一隻肥羊
邊個殺邊個得到大量市民支持
而家未殺你只係因為太多雜草想你地清少d，順便食肥d，等多d人屌
而最後先黎殺你地係因為你地好撚易食（冇腦，冇遠見，因為只服從上司命令）

飛鳥盡，良弓藏。狡兔死，走狗烹。

寫咁多字就係為左講連登仔個幾隻字
黑警係condom

香港警察 淪為垃圾

下次搵人開大聲公讀比狗聽